原來達哥直播好大方回應左件事，波台狗收哂皮

做人都会想有娱乐，想有交际应酬，但是为咗开台直播，我多年来坚持周一至周五每天直播两小时，有时食无定时所以人都好消瘦，也落下了肠胃既毛病。我从来不喜欢卖惨，因为不想比负能量别人。

但如果真係要論這些苦勞，當backup佬係1，我係9，但宜家係這些影片上既直接得益，佢係10，我係0，我都無說甚麼，為甚麼被指責的還是我？

所以件事既原由就係咁。最後講句，每個人都會犯錯，但是，只有愚人才會執過不改。至於有些人說對我很失望，好抱歉，對你講既“失望”我無法再做甚麼了。